譚耀宗：市民可見識到具中國特色的效率 政府分餅仔亦需與土共商量

譚耀宗：泛民議員未正式離任都應繼續出席會議

全國人大常委譚耀宗認為，按照立法會議事規則，民主派議員一日未正式離任，都應該出席會議。對於今日有部分法案委員會流會，他認為建制派議員在全體議員數目減少後，需要更加努力，並提升議事效率，把握時間做有利市民的政策，特別是防疫抗疫的工作，以爭取早日與內地通關。他希望立法會日後可以讓市民感受到變化，加快解決民生問題。

譚耀宗又希望，政府能夠在施政報告展示短、中、長期的規劃，亦要與建制派議員商量更多有利民生和發展的政策。

原文網址：

食屎啦，人大袋表

咁平時就成日唔出席的點計